點解譚仔叫愈多餸啲餸會愈少？

小弟無知
點解叫雙餸有4粒丸 3餸得3粒丸 明明一樣加5蚊

1餸1粒丸

所以我去親都一餸

其實個老闆驚你食得太飽唔健康

唔係點賺

認真呢

有乜好食

好似有D道理

經濟學

好耐以前有個補econ既唔記得叫咩名
拍左條片講過

個碗唔夠位裝

賺咁多 幾粒丸都慳

Kelvin Ko

子華神講過

1餸6粒添

因為你食完一個餸再食另一個比相同份量單餸更加滿足

同單拼雙拼嘅道理一樣
你只係買多個選擇，份量不變

就同凍飲加兩蚊差唔多，用來區分顧客嘅購買力

如果要炸醬會唔會大碗啲？

多幾倍
真

一餸炸醬係好大碗架

窮撚不嬲食一餸

之前以為一個餸份量少啲

合理化煙幕啊，無讀過econ都知啦